假設九月你哋唔可以35+或入咗佢嘅議員都係投白票，你有咩打算，會唔會暴力革命，因為我哋真係冇乜時間再浪費

如題

唔好淨係比負評，唔俾答案....

唔使等佢入到去投白票， DQ 硬

我知，我同d話要試吓嘅人講

試下無壞，成本甚低
等於俾10蚊買注露械彩
但前提係唔可以買完露械彩就工都唔返
主力嘢都係要繼續做

原來你係睇得咁兒戲

暴力革命、廢除中英聯合聲明定係其他？

我意思係
無用就梗
但人哋要試咪由佢
無謂好似白兵咁搵交嗌

佢話要試 35+
你屌佢：佢繼續試 35+
你唔屌佢： 佢繼續試 35+

咁點解唔留個餘地？

九月之後假設冇35+、被DQ晒.你會有咩打算？？

利申：不認同 35+
一直主張體制外

其實我係想知體制內個班嘅諗法

同埋我問個問題姐，邊度似搵交嗌？

我無話你搵交嗌
我係話緊白兵搵交嗌

我係話緊白兵
嗰班主張體制內嘅人未必能夠成為同路人
但至少我哋唔好將佢哋推向變成我哋嘅敵人

我幾時將佢哋推向敵人？？？？？

會好嬲
繼續抗爭
和理唱，和理shop，黃色經濟圈，遊行
不停打國際戰線，叫美國制裁
之後再等4年後立立會選舉

點解覺得無時間 除咗共匪外我睇唔到有急嘅必要

大部分香港人唔會話自己係單單係制度內抗爭
佢地會話：多條腿走路。
姐係制度內盡力做，唔理有冇用
制度外盡力做，如 和理唱 ，唔理有冇用

同埋2020年，仲用勇武流血呢d玩法？
要跟住時代，唔洗下下用武力
加上都唔夠打

呢d就係我呢排觀察得出總論

全球嚟緊都準備制裁中國 我哋嚟緊有機會connect全世界抗共
急乜嘢 我哋後生嘅就係有時間 等啲藍絲廢老死清光果日就係光復香港之時

現實d諗 武力革命都係ff
勇武街頭抗爭再上一個層面就係軍事
但香港人冇槍冇知識冇軍訓
仲有咁撚柒多解放軍
單單用軍事力量推返機會係零
但好彩在香港暫時仲係外資地頭
支那/外國d大商家仲要賺下大錢/拎外匯咁

所以其實冇話邊一種抗爭方式一定可以推倒支那
我地可以做嘅只不過係增加自己籌碼價值
兼用唔同抗爭方法 咩都試下咁

呢個係一場一輩子嘅抗爭 共產咁撚樣都可以70幾年 你覺得一年就推翻到？

想問下 歷史上靠人民抗爭既運動，邊次係武力上贏過政府？
你有槍佢出坦克車，你有坦佢出戰機飛彈
政府點都勁你幾百倍
姐係同政府比軍力係on9

但最後都會贏。點解？因為國家靠人民推動
人不怕死，奈何以死懼之
佢不斷殺人，都會將國家推向死亡
前題，全國人民一條心
例子：烏克蘭

唔好用所謂嘅常理去理解中共 文革大飢荒死撚咗十分一人口中共都係可以無事
而你所講嘅係全國 而香港只係一個城市 中共不嬲都諗住留島不留人 佢點會介意殺清光啲黃絲再上面落嚟代替晒你哋